上訴庭駁回梁游上訴申請！

唔使籌錢喇

事政台！

個6萬幾票去晒邊

青年新政梁頌恆、游蕙禎因拒絕宣誓，被高等法院取消立法會議員資格，2人提出上訴亦遭上訴庭駁回。梁、游上月向上訴庭申請到終審法院上訴，法院今頒下判詞，拒絕兩人的申請。梁頌恆已表明結果預期之內，他們會聘請御用大狀直接到終院申請上訴許可。

打唔成，咁落左袋個幾十萬洗咪回水

過唔到ad hoc admission既qc咩都做唔到

糧油: 買晒iPhone、Macbook、酒開party囉，回條毛就有

以為QC大撚哂 ？
一句保護本土律師市場就拜拜啦